[即時討論] 2018 九龍西補選點票 2

第一帖

推

最想睇基哥聽日點俾飯民鬧

新公屋一定係建制票倉

5 陳凱欣 18,529 49.60%
3 李卓人 16,367 43.80%
4 馮檢基 1,957 5.20%
1 伍廸希 285 0.80%
2 曾麗文 218 0.60%

陳凱欣領先 : 2,162

九龍西地方選區中期點票結果

輸硬

隻揪都似

今鑊真係界票喇, 你班焦土開心啦
好DEL定FB啲POST, 唔係等坐監23條

玩鳩基哥有報應

人哥

邊度睇

如果李卓人輸左(好大可能)
今次可以大大聲聲賴基哥界佢票

E0201 九龍公園體育館
輸 100 > 輸 400 (-300)

E0601 旺角社區會堂
輸 100 > 輸 230 (-130)

E0801 香港保護兒童會中銀幼兒學校
贏 350 > 輸 160 (-510)

F0501 聖方濟各英文小學
贏 250 > 輸 80 (-130)

F1501 荔枝角公園體育館
贏 520 > 贏 300 (-220)

F1601 深水埗官立小學
贏 760 > 贏 420 (-240)

F1801 長沙灣體育館
輸 600 > 輸 720 (-120)

F2201 大坑東社區中心
輸 140 > 輸 260 (-120)

G0701 明愛九龍社區中心
贏 30 > 輸 100 (-130)

G0701 九龍總商會
贏 550 > 贏 320 (-170)

G0901 九龍塘官立小學
輸 30 > 輸 270 (-240)

G1501 基督教香港信義會紅磡信義學校
輸 600 > 輸 640 (-40)

G1601 中華基督教會基道中學
輸 30 > 輸 130 (-100)

G1601 中華基督教會基道中學
輸 30 > 輸 130 (-100)

G1901 馬頭涌官立小學(紅磡灣)
贏 260 > 贏 180 (-80)

唔使聽日,一陣點完即屌

仲要今次陳健康偽獨立，預佢呃多左批跟唔貼政治既中產

販民

分分鐘人哥+基哥都唔夠人多

蘇屋入伙後第一次以獨立選區身份選舉？係都可以比到啲區佬做指標

上次新西既翻版

所以3+4一定要細個5

曾麗文QQ

最衰基哥𠝹票
搞到人哥冇得輸少少
打出黎都忍唔住笑

香港民主最黑暗既一日

泛民引入新移民

欣欣加油

英超卓人又輸一場

我支持小花 為香港民主出多分力

會唔會諗多左

香港01 !

啱啱訪問已經唔開名咁屌

睇住飯民仆街最開心

屌定先啦
一陣甩開左冇得屌

咁輸左 點都要諗個藉口
搵個人黎祭旗

支持
贊成
係兩件事

九西係都何啟明啦
飯民都on撚7 9

唔同你講咩關鍵一席、有險可守個啲

咩叫游b個席就係人民
但小麗老母個席就係飯民先？
仲要你空降個新西人入去九西 話過九西元老係鎅票
咁你依啲又叫民主啊？

柒撚夠未啊 同醒未啊 含撚派

/
Post多次 廢時班含撚飯民睇唔到 係到亂入屌人5毛

眾志仲邊有得選呀 周庭都俾人DQ呀

23條立法! 年年派一萬

游b, 教主冇呼籲人投票比人人

屌票開始！

關鍵5% 票, 咁樣鎅走5%票呀, 輸得啦
基哥好有可能真係收左共產黨錢

3+4+「三不一沒有」> 5

唔屌都唔會搞成合今日咁
係要屌咪又無左9萬8

唔使一陣
已經屌緊

上次姚生落黎選 姓鄭果條垃圾當選後 到今時今日做過D乜?
垃圾 選佢出黎真係多鳩餘 淨係謝票果日見過佢 之後就收晒皮
掛住民賤個名 全部都係廢佬票 選完又無成果做出黎 廢人一個

差唔多講左十年 最衰都係毓民啦

等睇肥佬黎apple開炮
好期待佢點寫基哥

佢哋都on9
冇咗基哥本土派直情唔會投票
都時輸得仲樣衰啊

落左成日雨

如果今次飯民贏左,更加大條道理搶位

今時今日仲支持泛民係咩諗法，唔好再講咩兩害取其輕，泛民支持者俾d實例出嚟唔該

係啊， 好開心
今次就係想泛民輸
人哥平時立法會缺席唔投票夠焦土啦

同埋建制一早夠票過23條， 你大唔到我啊， 泛民狗

早知今日 何必當初
死都要派李卓人選

究竟邊日先係最黑暗

教主的三不一沒有，居功至偉

慘囉慘囉，加埋基哥都唔夠人多票

5 陳凱欣 21,507 49.30%
3 李卓人 19,034 43.60%
4 馮檢基 2,535 5.80%
1 伍廸希 327 0.70%
2 曾麗文 248 0.60%

陳凱欣領先 : 2,473

李昆人同小你老母都係公黨
方便過數

保皇狗不嬲垃圾

真係比佢𠝹晒票

起碼人地真誠賣港

個問題係連做下樣
搞個必定贏既初選都唔撚肯

呢條友都係信唔過 ,支持國民黨

係，卓人唔走
何啟明 袁海文永遠冇得上位

毛姨姨喊成三次，真心涼！
（心涼在無真正擺脫犯民，仲搞埋「香港本土」、「HK First」呢啲混淆視聽既名~

，英文維基列咗HK First做「本土派」組織…）

知唔知點解有咁多人唔撚投你地販民 就係因為你班撚樣係唔係都話人收共產黨錢 上次姚果次搞初選已經開始話基哥收錢 之後今次仲動用蘋果日日屌
點知人地民協都頂你唔撚順出聲明話基哥一蚊都冇落過袋

基哥都唔會好架大把人唔妥佢個陣立法會選個陣架
但邊個都好過人哥囉

仆街李卓人 介撚走晒馮檢基啲票

有初選就唔會有李卓人初選啦

到時直程禁止你運作

2016
新界西333,327 4席
新界東336,212 6席
以新西選民歷屆神級配票智慧我怕1on1都輸

嘩屌
唔“支持泛民就係鬼”
老友， 而家唔係2014年， 唔駛聽泛民大台講

1 伍廸希 327 0.7%
2 曾麗文 248 0.6%

文文大勢已去

加埋基哥多過欣欣
基哥今次molamola

5 陳凱欣 26,128 48.80%
3 李卓人 23,596 44.10%
4 馮檢基 3,081 5.80%
1 伍廸希 393 0.70%
2 曾麗文 311 0.60%

陳凱欣領先 : 2,532

眾志俾人感覺係投機取巧 又要懶係同傳統飯民劃清界線 又唔敢大大聲講獨立或者民族自決 走去作個民主自決出黎

頂越拉越開

我講伍迪希同曾麗文

夜媽媽梗係黑暗啦

真係好慘
基哥咁多年地區經驗一下俾人𠝹曬

抵啦

係就快 美國佬就係想快D收中國皮

簡得人哥做planB唔好怪選民

李卓人𠝹票可恥！

入嚟追個票都見到你呢條死煩膠

希望李卓人追貼d
到最尾輸1%內就最正
到時聽日基哥可能連街都唔敢出

乜「新西」嚟緊有補選咩？？

講開小你老母
已經冇人再追佢條假數
fat fat

基哥做咁多地區工作，竟然咁少票

你識條鐵咩
有左基哥果5%
李卓人D票會自動增值
反cup

頂
爭成82票

賴00後
賴焦土
賴教主
賴本土派
賴獨派
賴基哥

如何才算贏泛民主派

根本呢班人同死廢佬既票應該作廢 乜都唔知唔理落去有野派 有禮物就投投投 上一代唔死晒都唔會到有心做民主既人去做 反而90%垃圾會既議員都係親中 政府既扯線公仔 香港玩撚完喇 投中共既果班仆街 後代仆街 自己做乞E

我細細個就聽過依個名架喇

今次補選只係做兩年 會有咩作為

tvb news:許楨:唔應該話基哥鎅票

因為呢套有市場囉咁都唔明
只係老共連呢舊海綿都唔比你

泛民選戰垃尻圾
2018仲未識玩政治素人
成日口講大局為重，講到唔投佢就欠左香港一份道義咁情緒勒索選民

低賤

基哥4000票

從兩次補選泛民失勢既局勢, 分析2020立法會選舉情況:

港島6席:
泛民3 建制3

九西6席:
泛民3 建制3

九東5席:
泛民2 建制3

新東9席:
泛民5 建制4

新西9席:
泛民4 建制5

地區直選總分佈:
泛民17 建制18

泛民陷家剷

F18 元州蘇屋選區
已公佈
1號 48票
2號 22票
3號 2016票
4號 360票
5號 2732票

（暫時所得票數，票站主任戇鳩鳩講左要點六號票，全場恥笑

tvb已經點到28500

支持欣欣, 支持23條立法, 支持人工島

旨意泛民
我旨意侵好過

事實證明中共收緊政策，只容許傳統泛民作形式上既抗爭

基哥都幾多票
希望最後去到8-10%票

係

泛民沒有不總辭的理由

依家接近緊4000票

仲喺立法會嗰班坐足4年又有咩作為 民主黨公民黨班大佬做左10幾20年又有咩作為

民協鎅票基 咁就鎅左關鍵5% 屌

眾志啱啱先全家幫飯民站台
撚會轉港獨

咁都唔派何啟明上，真係大佬政治
睇咗廿幾年悶到仆街！

基哥深水埗贏唔贏？

tvb嗰度
爭成88票

0110HKT
26 /72
5 陳凱欣 34,748 48.80%
3 李卓人 31,399 44.10%
4 馮檢基 4,105 5.80%
1 伍廸希 517 0.70%
2 曾麗文 410 0.60%

陳凱欣領先 : 3,349

所以咪話 而家選出黎既人都係垃圾係廢 我認為都係有選舉舞弊 有野食有禮物派 班死廢中廢佬就唔理亂咁投 只不過唔會有證據證明 又唔會查得倒

傻豬
有生之年香港只會係中國既一個城市仔
體制內黨已經話哂事
體制外你覺得做到野咩
港獨只係一個偽命題

馮檢基

屌...今次補選
真係好好睇

BTW 花生值有無升破頂

邊度有得睇廢票數目

基哥愈多票
泛民就會鬼打鬼
心涼

又話廢鳩事睇

呢條友就共狗嚟
不過又無講錯

新畀西李卓人𠝹票可恥！

on9少陣

文文大勢已去

冇
只係想地圖炮笑下新界西

同埋讚下新界東嘅自我配票

寶麗 黃埔西都輸埋

千錯萬錯都係人地既錯 泛民冇做錯

玩完啦 天滅香港啦 要過23條啦 你地開心啦
知驚下次就好投返我地泛民啦

飯民既新移民票倉呢?

泛民連直選都輸鳩埋
香港大部分人意願都係背靠祖國，同台灣人一樣

有無手足覺得陳凱欣真心正

有得賴了

1 + 1 > 2

有咩好屌?
陳凱欣贏唔係一早內定咗既咩?

哥基最好拎到8％
激撚死班泛民狗

根本唔會有

激撚死班犯民廢老 正

未收緊前，傳統泛民冇實際上既抗爭

叫hoi yan既好難差得去邊

01嗰個兩個加埋好似玩場外點票咁

真係多鳩謝晒 真係賣港先係正路

0110HKT
30 /72
5 陳凱欣 36,252 48.40%
3 李卓人 33,167 44.30%
4 馮檢基 4,443 5.90%
1 伍廸希 549 0.70%
2 曾麗文 452 0.60%

陳凱欣領先 : 3,085

到左2047
中共都係會比你民主黨同公文袋入閘
其他意識形態就BAN晒
營造到有得揀既感覺

所以含淚係無意思

廢中廢老永遠存在
其實其他國家都係咁

本身想上01睇下3月數據
點知IT狗已經將版面轉咗做今日嗰個

泛民今日一定大大力屌鳩鎅票

泛民不嬲同意中港融合（立法會票都投左）
支持支那殖民啦
支持泛民嘅黃絲狗唔係唔知道自己支持D 乜

辛苦曬

逼上百分之六了

分明玩野，不過又好正

睇下柯P險守台北, 靠道歉, 靠自揭缺點, 靠後生仔團隊, 都差D輸畀丁守中.

泛民做過D乜? 李卓人做過D乜? 基本盤流失唔好怪內訌怪界票. 綠營連二十年根據地高雄都輸得, 你泛民呢兩三年基本上係節節敗退, 立會被動, 選戰又被動, 有咩可能唔輸? 就算無民協始皇都一樣仆街

今鑊真係界票喇，child 登老基阮死忠，多撚謝你

你個名已說明一切

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

有邊次唔屌

白票廢票唔會特別列出count

搵張超雄
李卓人就贏撚硬啦

阿扁錯了嗎？
泛民錯了嗎？
人哥錯了嗎？

入嚟睇你點柒

廢票有幾多？

香港人有眼睇的
爭取民主爭取20年

做過乜野？好似乜鳩都無做過

屌你老母
睇到泛民仆街
我好撚興奮呀

報天氣

唔會特別有一項計白票/廢票

可能投左5號

九西既人腦裝屎
基哥服務左咁多年
5% wtf

訓得

0115HKT
32 /72
5 陳凱欣 38,825 48.30%
3 李卓人 35,628 44.30%
4 馮檢基 4,826 6.00%
1 伍廸希 606 0.80%
2 曾麗文 489 0.60%

陳凱欣領先 : 3,197

睇總得票上維基都得啦

我係想睇分區嗰個 咁啲媒體會直接整埋地圖連數字架嘛
結果都係去咗download Excel

飯民: 今日係民主最黑暗一日

同依家既全國人大一樣
9成共產黨
1成有咩中國國民黨革命委員會、中國民主同盟...

習要決表決唔會100%支持
總會有3、4票反對
但90幾支持

今次可以屌得大聲D
真心D

全靠你老作新聞
激班人出黎投基基囉

基哥6%了

good, proud of it

香港經常睇到雪

沒有 沒有 沒有 通過

姚松炎點都好過李卓人，
本土派都肯幫下佢，
中大教授，中大班本土派學生會幫佢講幾句已經好有用
係玩唔掂落老人區拉票

hk01有得睇 右上角有311

傳統地區工作選舉策略
以及吸引到年輕選民支持(起碼唔抗拒)
兩者缺一不可

泛民: 馮檢基收左錢

今晚無尋晚咁熱鬧
尋晚精彩好多

泛綠錯了嗎？

日日都係最黑暗嘅一天

冇錯
今次同311啱啱掉轉
但其中一個問題係兩個都空降

果啲區根本全部新移民
拉乜春票都無用

九西你唔係信班廢老會投民主派嘛?
姚松炎果次已經心灰

關鍵缺席果次真係眼界大開

高雄韓國瑜同後生仔拜票
香港李卓人同後生仔屌票
仲有黃絲豬將泛民落選怪責本土派選民 而唔係檢討自己有咩做錯

我投建制係你班飯民做得差，

而家先點左一半
個形勢都未明朗

不過睇個勢
基哥咁多年地區工作
未必係白費

別為偷懶找籍口

琴晚九合一選舉好似睇戲
尤其係柯P打賴皮丁

話陳健康正嗰D同我日日打J！

哈哈，咁都屈得，基哥得5%票其地個40%係我既功勞，

係人都知九西one on one 輸硬，你玩比例制咪羸

前題係冇人𠝹票

泛民年初一割席之後， 我就等緊今日

屌你老母陳凱欣

今次泛民元老搵李卓人出黎,就係要行返溫和路線

咁本土/.激進派點解要投你呀? 你咪搵返D溫和選民投你囉

笑死
啲票咁容易俾人界得走，係我就揾窿捐，仲好意思出嚟屌

仲有年半就立法會大選, 呢年半內會唔會出到個韓國瑜咁既人一個救全泛民?

關鍵一席

果陣就諗住上訴 分開兩次選都穩陣
結果依家分分鐘兩席都比返哂建制狗
根本就錯哂

健康仲係主播個時係幾好j嘅

姚松炎 > 攞唔到地區基層票
李卓仁 > 攞唔到中產本土票

講屈我就甘敗下風啦

嘩，仆街，完全2個人

兩條友加埋都無健康大使多票，唔知仲點可以屈阿基界票

丁丁發爛炸

傳統泛民：馮檢基收共產黨錢

唔洗睇，人哥輸三千票以上

泛民話梁游唔係人

人哥界票成功

同意
加上姚松炎既banner真係好寒酸、詞不達意

屌你老味睇而家形勢分分鐘總票數都輸硬，對家目標清晰咁多，自己未開波已經搬界票出嚟講，諗一諗啲嘴臉幾肉酸，下下開自己友波先。

投咗哥基，希望佢攞得返個五皮 李卓人返歸啦

就算基哥唔選都唔撚會投俾李卓人

推個最左翼,最大中華嘅李卓出黎,泛民真係痴線

你去坐監就咪喺度留言啦

講定先
就算基哥唔選都唔代果班人會投你

世柒個保港棄台mola mola

救條毛啊
白賊義分分鐘開明過泛民堆老野啊

加埋都唔夠贏

今日係民主最光明一天
選民終於開始覺醒唔再比泛民道德綁架

陳健康都九唔搭八啦

飯民唔係成日幫新移民架咩?佢地唔投票比人哥?

傳統泛黎主派

泛民真係好撚仆街

賤種基空降新西又係界票
李卓人空降九西又係馮檢基界票

美孚南：陳凱欣勝6票
2018/11/2601:18
陳凱欣獲2139票；李卓人獲2133票，馮檢基獲219票

廢老從來唔會諗自己有咩問題

3+4加埋贏緊,奶閪了

同一個人?

佢地唔會理 d票刻左人哥個名架

屌咁依家正好多喎咁樣比
以前油膩到

村民唔係咁諗！

飯民 : 新移民都支持民主

Oush

鎅票

今時今日仲要人信販民套關鍵一席論

泛民聯合學生搞左次佔中, 轟轟烈烈, 香港成立以來最有威力既一次革命,雖然結果唔理想, 但值得鼓掌

哇，咁容海恩都啦

邊間纖體公司

屌，以前做主播時你出左世未

票倉贏唔到

點解爭咁遠 依家仲正常

d 票係我既，冇人哥界我，我就 win 左

基哥好波 #

每次選舉泛民都告急
呢次極度告急都大開眼界
下次記得黎個 真。奧義 究極 告急 黎呃票

唔好畀張肥婆圖騎劫好冇?

928係騎上騎

快啲唱今天我啦

heidi chu

基哥好野

好講唔講拎佔中出黎講
就係因為泛民先搞到佔中失敗

泛民今次輸好正常啫

楊onq就有個

依家泛民主派個地圖炮已經唔止本土派咁簡單啦
根本仲有本土派以外既人會投馮檢基
佢班撚樣搞到非我族者死咁
其實依家泛民班仆街同民進黨都幾似
都係仲以為自己居高臨下咁
不過唔同既係 班黃絲豬又真係仲會信班政棍垃圾

姚松炎選唔上真係超可惜
輸在知名道太低 班老一輩唔識佢姐
九西窮個班好多都係投人情票
投你係因為同你熟
邊鬼理你撐共定反共咩

嬴緊五千幾

荷包極度告急
入錢 入錢 入錢！

長毛: 本土派有票？ 我唔要， 傻仔

唔要我果票就投建制囉

一人一個係九西單議席同建制派隻揪都嬴到既人, 我先: 黃之鋒 (如果唔DQ既話)

公我贏 字你輸
蘋果球證都係我既人
你憑乜撚野同我鬥

記得細個告急係夜晚先告急,而家一早就告急

香港新一代無台仔咁易呃

衰過黑社會

人哥雖然輸左大家都俾D掌聲佢

未訓醒?
果次咁成功係因為班泛民大佬比班犬拉晒上警
如果有泛民大佬係到，929大家都係照常返工架啦

到時屌白票 屌玩嘢 屌廢青唔出嚟投票

睇返個大環境
其實由簽中英聯合聲明果日開始
已經注定香港今日既命運
就係要比中國全面管治
一兩次選舉根本改變唔到呢個大勢

泛民騎劫學生搞左次佔中, 轟轟烈烈,
香港成立以來最得把聲既一次革命,
雖然結果唔理想, 但食左好多人血饅頭，
值得血債票償

未必啦
無地區工作
𡃁仔無人信

笑聲就有啦

無左9萬8點養家

條教書佬講嘢一嚿嚿

李卓人愈低票就愈代表選民覺醒，好波

其實你地想泛民輸係咩心態？
我知你地憎泛民，但係為左淡氣咁你地寧願比嗰建制派入立法會到時直接乜柒大白象23條全部都通過曬你地就最開心？

呢個comment預左吸負皮架啦隨便負評我

用多數制隻抽都輸俾建制
保留比例代表制好過啦

難講
而家先點左一半票站

李卓人去九西選真係攞來7

轉載

自己咁撚串睇唔起扎根多年既前輩，有咩咁可惜？

泛民鎅哥基票就真

97香港已經玩完啦
係期望呢班民主派可以頂住
點知之後走晒樣

怪唔得知老基同欣欣共用選舉團隊啦，我明啦

成日唔開會,唔投票,選佢入去把撚?

大拋離
起碼贏夠一萬票啦

袁海文（堅有料，完全可以贏舜同健康）

政府一定DQ

屌你，醒未？

泛民唔被懲罰唔撚醒

𠝹票論根本就on9
無馮檢基投就一定投你李卓人？

李卓人：屌你咩長毛！俾你屌走晒喇

剩番好多建制票倉喎，自己友個倉仲要除二，唔輸都難

政府議案全體過半就過得

知名度唔夠喎

真心問
回歸咁耐以黎有邊項大白象過唔到？

因為連登仔要玩焦土呀嘛

現實係乜都已通過咗…
泛民根本冇做在野黨應做嘅抗爭

啲票佢架嘛

而加唔會通過？
仲有 好多大白象泛民都投票支持㗎

跑之前你唔講

佢地係立會既投票 同我所想有相違背
咁樣已經足夠理由唔投佢地啦

佢地既大局唔同我所想既大局姐係唔同路人, 我點解要投佢

之前已經屌緊本土焦土票會累輸

姚松炎選唔到根本就好合理
話知佢本身有幾有料
條友根本離地到仆街 街站 洗樓近乎0
純粹掛泛民個朵就想贏 真係太天真

試解釋 邊個贏 同 大白象23條全部都通過
有咩關係？

你講嗰啲嘢而家都過到

飯民補選單對單未輸過定律準備再破
咩話？基哥係飯民一員所以唔算單對單又輸？

唔支持都缺席啦屌

屌到冇氣 23條只要在席過半就得
泛民從來都唔可以否決到23條架
唔好呃人啦！

點解你哋仲覺得會贏
有兩個參選已經輸硬啦

同期，泛民李卓人譴責光復上水 同 衝擊立法會
同同路人抽刃， 泛民先最快

投建制係有理由

其實好多野簡單多數就過到

傻仔仲未訓醒?
而家比你泛民係地區拎到25比10席都好
聽日政府要過23條，立法會70票入面有36票就夠架啦
你人哥拎到位就唔過23條?你訓醒未?

我巧開心

你仆街食屎啦！你咁樣係咪含撚啊！你次次都含又點先！

邊個泛民大佬928俾人拉

泛民同建制有乜分別
只不過企左2邊姐
黨吹雞咪又歸隊

老人政治
一個月九萬呢條大水喉咁易讓俾人咩

小麗老母咁鍾意捐錢
捐啲俾工黨囉

否決23條當年都係靠自由黨咋

其實鬧泛民和理非實在係抬舉
泛民連和理非都不如

泛民搞總辭咪得囉

淨係8964就知呢個殺人政權信唔撚過啦
民主回歸個殺人政權 幾撚on9先做得出

泛民唔輸佢地唔識改變
雖然輸左都未必識改
但次次-6就搞到依家泛民太安逸守舊

不如你講下有咩分別

佢入唔入都通過到23條你明唔明，同埋泛民成日缺席唔投票點撐，加上議會已經失效，希望你反思吓仲有咩支持泛民嘅原因

其實而家都係過硬
有邊次投票飯民係齊人兼團結一致？

個個po都要貼一次啦 :李卓人終於受到歷史的懲罰

2018年啦
你真係仲以為犯民幫到你
佢地只係保皇B隊

乜泛民入咗立法會乜柒大白象23條會通過唔到㗎咩

你唔係以為差呢一席就會過唔到吓嘛？

連登仔想唔想佢輸都改變唔到結果

你理智少少望下D票數
現實既好多人已經唔想投泛民
連自己基本盤都守唔住

屌你老母李卓人
去邊輸邊 我好有印象佢有年區議會輸左比1個新人

有冇諗過點解輸呀
年年除左64 71叫人籌款仲識d咩
屌你老母 垃圾泛民 除左屌人仲識咩
記住今次係你地人基哥票
人地老老柒柒紮根咁多年 就比你條空降狗走議席 依家仲屌鳩人

快撚d死啦你班仆街含家產
呢40年做左d咩野呀

講返d開心野 泛民又輸 抵撚死
講第2個笑話 九西選民

見到泛民仆街好心涼
但本土派又收哂皮
唔想2020都係要含淚

點解要我夾硬含淚,有邊次含完販民又真係做到嘢

公平D講有返呢席大白象23條都一定過到

就係唔鐘意佢哋下下拎:「議會會俾建制派控制晒，我哋一定要抗衡。」嚟要脅人投佢哋，我都唔想建制贏，但啲嘴臉同不思進取真係好噁心，上晝已經拎界票嚟講，係咪戇尻架？太多老屎窟又唔肯變，我情願選個新人。

飯民多九萬六
選民冇份

呢樣真，喺呢啲多一個唔多少一個唔少嘅情況下，
真係用嚟屌醒班泛民狗好過

為關鍵一席投左比你
結果你個關鍵一席係唔去投票結果輸一票而通過左嘅關鍵一席

關鍵一席
十幾萬一個月喎
仲唔係關鍵一席

體諒下啦 招數有限
講多幾次23條d人就驚架啦

其實牙人入左去23條都係照過 你知唔知

雪糕桶 紙板人

唔怪得早星期放晒風話立23好時機啦

夠
九西勁人黎

哥基要幾多票先攞得返保證金

你班垃圾泛民肯去投票既話 乜撚都掂啦

收集DNA，唔使成地精

點養家？點過上等人生活？以後無得叫做尊貴嘅議員，你叫我從政黎做乜9

廢票白票最後只係留黎自己打飛機
對於政苦而言係無意思, 就算媒體media 都會ignore

申：每次都講, 但焦土既唔理, 繼續叫人投廢票

陳凱欣係滅港最後一塊拼圖
焦土派終於贏一次

你都on9

2020本土派都唔會入到閘

今次人哥真係最要多謝人社
社記長毛成日出黎屌票叫本土派唔撚好投
人力快必又鬧人做死一世的士佬 又鬧阿婆停經
兩個屌票功力仲勁過熱狗

妖 你地講少陣廿三條係咪會死
講下要分組點票咪得
係要講廿三條俾位人入想點呀大佬

屌又靠嚇
講幾多次一撚早過半數
販民自己都投贊成收皮啦

又講23條
溫吓書先出post啦
大白象有邊次反對到架 高鐵定港豬澳？

又係你？
每次單新聞真定假架？

最緊要係兩個加埋贏到欣欣
好想睇瘋狂屌鳩基基

睇下2020 九西保皇會唔會出哂四個

頂 基哥𠝹鬼哂陳d票

sorry要立23條只需要36票
李桌人選唔選到都係照過

犯民只會叫人永遠含撚

點一半輸左 4000 啦 不如而家投降輸一半啦

獎金獵人

根據《立法會(提名所需的選舉按金及簽署人)規例》，參選地方選區者，每一張名單需繳付5萬元選舉按金，而功能組別的每一張名單則需繳付2.5萬元。若候選人於選舉中未能得到有效票數的3%，按金將會沒收，並撥歸政府一般收入內。若候選人得票達標，選舉按金則會退回予候選人。

下屆到佢選未？
一舊雲仲霸住個位？

有無聽過鯰魚效應
民主制度一直都係政黨交替
泛民腐化到咁既地步
唯一係佢改革既方法就係先令佢仆街
當然如果你覺得泛民班人今時今日做既野仲好正常好合理既話
你即管繼續投泛民
不過我對班仆街無哂期望架喇 唔好阻頭阻勢仲好

人社班人間垃圾

屌泛民班垃圾， 月入9萬6， 有抗爭過 本土派Good job

最起碼好過倒投保皇

好似元秋退

唔會

基哥真係最撚慘 比班空降撚打手屌界票

下？！
你另一個平衡時空黎？
泛民同意興建大白象工程喎， 黃絲豬你睇下立法會投票紀錄先啦

超支投票就缺席， 泛民咁做，中共最開心啦

D飯民支持者係咁上緊啦
覺得我地唔會睇 議會投票記錄
覺得我地唔知道 點票要求

當呢度係街 同街方講野

認真講
近呢幾年
其實香港唔單止政治生態
連討論任何野
都係非我族者死

下個post 不如置頂一句
呢個議席唔係關鍵一席！
邊個入都對所有議案冇影響
呢次係民意的反映
睇下香港人有幾厭倦泛民

真係唔明點解唔比哥基選
佢係九西咁耐 無撚啦啦空降第二個廢佬
真係講下告急就選到咩屌你老尾

吓，之前都通過哂啲大白象架啵
咁犯民仲死攬住垃圾會有鬼用咩？

基哥好多票來自深水埗區舊樁腳
事實上無馮檢基，李卓人都未必執得晒呢堆票
呢度已經夠李卓人1on1都輸

驚吳思諾選九西

所以投左基基 要比佢地覺得自己會贏

原來過到大白象係因為連登仔

之後仲諗民主回歸派 建設民主中國
害死香港人

出四個實選唔到

泛民仲有樣野好on9
2016李卓人會輸已經證明選民唔buy佢
一對一搵個咁既形象既人
投得建制對家既選民智商都起碼正常啦
泛民仲話成班感覺良好 on9中既極致

最大分別係失去分組點票否決權.
例如修改議事規則, 冇得拉布之類

點解大台仲覺得基仔d票佢有份
依家反大台先唔撚投人仔咋
屌你老母講到投李卓人應份咁
收撚皮啦 口講民主又屌人唔跟佢意思投

上次特首選舉成班黃絲屌人投白票癈票
點票個陣張屌票咪又拎嚟打哂飛機

咁依席都唔係關鍵啦

輸5100

想找雷動條數所以死都唔搞初選呀嘛
恭喜你囉

警方在9月28日上午封鎖全部通往政府總部的通道，並呼籲示威者不要前往添馬艦。接近中午12時，學聯的音響物資送抵龍匯道，準備送入佔領區時被警方搶去及充公，立法會議員張超雄、何俊仁、劉慧卿，前立法會議員楊森及真普聯召集人鄭宇碩協助運送及斡旋失敗，被警方指涉嫌阻差辦公被捕

得返年半一定過唔切23條，就算要過自由黨班商家佬先係關鍵一席

建制有樣好，就係d老嘢會到時到候讓路比新人上，但就做唔到星

有初選正途都唔搞，就真係……

用黎屌9販民寧願射落海都唔益佢

如果一個選舉有50%廢票
基本上等於冇人承認選舉

點左麗閣未

廢票白票少數就當然係 但有一定大數目就自然冇人人敢理
試想想投天琦嗰6萬幾人都白票廢票

話時話你地覺得熱狗有沒得參選？

唔好講夠唔夠票先
泛民會唔會出席投票都成疑問
關鍵一席， 投票缺席

屌票抵撚死

希望佢地知道佢地而家嚴重咁背離民意

可能要輸過萬票

基哥死忠只有5%左右票，俾人哥界走左95%既票，好利害基哥，因爲要個人好仆街先可以俾人界到95%既票

係侵侵

走啦關熱狗你閪事咩

人地基哥D票全部係堅定死忠票

你班泛民走去話人界票

仲空降

台灣今次有個縣選舉就係咁，廢票多過當選人票數兩倍

共產黨背後操盤
邊有得比你賴死唔退

有，政府好歡迎熱狗
因為佢地打擊泛民

啫係咁
人地讓完有得做下人大政協再唔係做番生意個D都仲有
泛民喇喎

做到議員咪升做政協/人大 然後番大陸做生意

唔明點解plan B唔係何啟明/袁海文

似有 但只會得鄭松泰會選

真係慘, 又要靠鼓油黨叛變

侮辱投比馮檢基嘅選民

識玩一定係令保皇內鬥

不過我估會升老鼠芬做高官，留番兩個禮儀廉同陳健康繼續選

工聯會繼續做契弟

敢撚夠膽講陳健康壞話

對兩個都無好感
最好泛民鬼打鬼屌鳩基哥𠝹票

輸6000lu

有冇人係富昌，馮生搵番富昌選過嘅人幫手，睇吓樁腳係咪真係咁大影響力。

早力推基哥咪冇事

唔好要人年年月月日日都bin楊onq關鍵一席屍啦

讓乜鬼路
人地係升上神台做人大政協搵真銀

出面咁多犯聞傻柒屌基哥𠝹票 等到結果出黎如果基哥既票加落李卓淫到都贏唔到陳凱欣班傻柒唔知仲可以點兜

做出黎無成果, 無soundbite
始終無棄權option 比人揀
廢票無人會正面去面對, 去量化左既廢票

建制有人養 飯民要開飯

九西泛民全取0席

建制好多本身有家底 商人底
根本唔憂做

長毛： 本土派有票？ 我唔要， 傻仔

陸頌雄可能會選

睇返泛民中人嘅言論同反應，應該係有人懷疑基哥變咗節。

咁撚多大狀醫生或者專業人士 要讓嘅都唔會搵唔到食啦

因為反對大白象工程而支持販民個啲
自己睇啦

工聯會同其他黨唔同 一定有得排隊試選

泛民咁多年嚟都冇做好backup, 就係泛民問題

打破非建制即泛民嘅二元對立先有機會出現第三種可能

元秋應該唔選啦下話, 成60幾歲人
老鼠芬 舜仔 陳健康 3個咪岩岩好
再唔係陳健康去其他區頂D老野既位
根本唔會分唔勻

全取兩席

2020玩返比例代表制唔係單對單隻揪
我估到時建制都只會aim 3席, aim 4席應該反而輸到仆街

好似係一定要直選

你估班飯民第一日咁做咩
2015年公氓袋陳家洛為保自己政治前途空降海怡選區議會咪又係咁
明明已經有當區居民組織代表出嚟選挑戰連任N屆嘅建制友
陳家洛淨係想攞個區議員位去選超區咋嘛

九龍總商會票站
李卓人得票率重差過姚松炎
已輸
大家早啲瞓吧啦

係連登講就得
5成廢票, 出到去咪撚講呀, 比人笑鳩你
除左造票, 真係唔知點撚樣先有50% 白票

所以話香港人好撚柒蠢

其實班黃絲豬求自由黨轉軑好過投 成日缺席嘅泛民

年年關鍵一席， 我屌你班飯民大台比d 新意啦

民建聯話要出兩隊啊

我唔相信道德感召對政府同泛民班仆街有用
要令泛民班撚樣改變既話唯有喺佢地既得利益著手
一旦佢地真正失去選民信任
到時先至有機會令佢地take action

你想佢點做得架
咁多年金主似樣既得肥佬黎一件
而成個香港都基本上難揾架喇
實際上佢作為一個政黨係好畸型

倒插國旗，實比人dq

一邊收議員人工
一邊收大學人工
咁好做邊度搵？

基哥 人哥呢兩件政壇廢老一早要收山啦

巴打去左邊 23條就殺到黎 差你果票

一定有但選閪到咩

我有啲懷疑泛民大佬係享受屌票自我陶醉嘅過程

咁你地宜家係咩心態？
即係宜家咩都改變唔到就直接放棄，不如選個建制派入去？
宜家呢一席改變唔到咩野就直接送比建制派？係咪咁諗？

垃圾基一萬都冇

蔣麗芸應該會再選

如果dq左炎
袁應該贏到

快必開心啲 周街見人就屌

果陣都未超支。
超支得最勁係高鐵 沙中，
根本港鐵班管理層有問題。

冇錯，真係好畸形

今鋪輸仲好啦
最好李卓人加埋馮檢基票都唔夠陳健康多
等佢哋選2020年之前反省下

仲期待眾志？ 一早比飯民腐化左啦

支持泛民報警拉鳩作假新聞嗰幾個

選邊個入去我唔撚知 我只知一定唔會係李卓人條撚樣

DAB應該出葉傲冬+舜仔
陳健康唔似會選2020

留返精力諗議會外有乜做罷啦

係泛民對基哥起左疑心先空降
但又戇鳩鳩搵錯人
都係冇撚腦架喇

你出李卓人條撚樣其實同趧客冇咩分別

就係想睇條契弟點輸

泛民同意大白象工程就先係叫焦土
無野比投泛民更焦土

大佬要搵食 大拿拿十皮野呀

有得睇 議會投票記錄
睇完唔岩心中, 唔投佢唔得?
3個都唔岩心中 我比其他人唔得?

我都想問你係咩心態

賭5毛, 鄭松泰下屆會繼續當選, 真係勸你唔好咁高估班黃絲狗既智慧 著套西裝打下tie, 選舉論壇正義撚上身屌建制派, 加埋佢個外表討好呃到人, 嬴硬

但玩親選舉都次次肥佬黎真係食屎

明明選撚左泛民入去都係缺席/讚成，有咩分別

佢哋唔會理，只會會永遠話：咁建制呢？

用選票懲罰做唔到野既代議士囉
個位成世你坐？

所以作為選民，其實從來都唔應該含，從來都係要投一個真正代表到自己的

要反省洗宜家先反？

輸左就縮返入老母閪反省下啦
問問問 問乜撚野姐

有，表裡不一，效忠共產黨

如果大台捧左馮檢基出黎，分分鐘玩自殺式𠝹票嘅會係李卓人
泛民班蕃薯本身自己都各懷鬼胎，慢慢掉失哂所有議席係遲早嘅事，呢啲咁嘅遊戲你地玩飽佢

即係有問題就本土港鐵問題，
光環同錢就比哂泛民？

點解會想嘗試說服連登仔
改變選民既成見可以話難過登天
但出過個無咁令人反感既人唔係真係咁難

想直接送比建制派就投左5號啦
不如你又講下呢個議會仲有咩能力監察政府？
抗爭係咪除左立法會就無任何方式？

唔好話咩基哥鎅人票！調反轉黎講一樣講得通「明知基哥都係民主派仲要有地區基本盤，點解一開始唔比基哥上增加勝算？」今次如果泛民如果輸就係要話比佢地知，唔撚好以為有「泛民」兩隻字就大撚晒，可以唔開會，唔投票，出黎up兩句有九萬八

我記得隔離袁彌明話可以畀佢去選自己個邊

政治不是請客吃飯
但你個死廢老就屈餐廳請食飯

四眼仔好似謀住將軍澳

求其係泛民執個後生出黎選都應該多票過廢老人

廢基得5%票，選民好聰明，定係老基太遇自負呢？呵呵

就係不嬲都冇反省
2016年我哋選啲人俾人啲DQ晒

共產黨: 「拿, 我比錢你, 幫我搞死呀邊個等建制派選上. 」
鬼: 「要我參選界票? 參選好辛苦架喎, 同埋呢樣野我實在無信心... 」
共產黨: 「邊個叫你界票姐? 叫你屌票呀! 」

唔反省咪繼續輸囉
橫掂都收哂皮啦

喂呀哥 你醒下啦唔撚該

班人咁蠢邊諗到其他偽命題呃港豬

有
因為贏唔到

下次又靠嚇架啦 咁多年都係咁

DQ後成個香港都厭倦政治
泛民下下都打政治牌唔做地區工作你選民會受落咩
嚟緊區議會選舉我覺得大埔西貢沙田同深水埗個議席會接近其他都係大敗收場

都係果句 牙人如果入左去都係拎返個分組點票否決權
其他果d乜撚野23條填海都唔撚關你事呀 企開d啦屌你老母

抱殘守缺又好好? 次次都話關鍵一席, 當年新東補選叫人換屆先選天崎, 結果呢? 食屎啦選都冇得選呀

啟德又輸2000

鍾國斌：不能只依賴政府 商界已組團往美國

咪睇下美國佬改關係法快D定係支那做野快D
不過美國佬做野已成定局架啦

因為有人話基哥唔選走去支持人哥

真係輸撚左

乜撚嘢未超支啊
超唔超支都要哂錢起㗎啦
根本起呢嚿嘢就係嘥錢啦
超支淨係哂更加多錢咋嘛
你班仆街咪撚再偷換概念得唔得

我唔係泛民支持者，但現實係我支持得全部都比人DQ曬，咁可以點？
係目前嘅情況下你真係寧願要一個建制派好過？

講真 今時今日係理由要你所謂泛民是旦出個阿豬阿狗打住民主旗號就要人投你 今次俾建制贏仲好 香港輸得愈多 先會痛到入肉

朱凱廸九成九冇
睇吓呢班契弟點樣

海怡中產區陳吸票力應該高過袁少少嘅
袁都叫做有小小自知之明
結果陳唔受咪攬炒囉

港豬含咗三十年，犯民嘴臉唔會變

工黨搵郭永健選好過

伍迪希1001！！！

唔係一早講撚左
公我贏 字你輸
蘋果球證都係我既人咩

啟德多新腥港人

朱迪選都應該輸啦真係完全唔撚掂

港島應該輸返30%位出黎

尤其是南區,有幾條友不務正業

區乜軒

泛民以往都係唔去啟德拉票，棄守

講少少彩蛋, 今朝聽d100 見到梁家傑係度同本土派道歉 話自己做左咁多年都一事無成 又求本土派去投票, 原本我聽完都有少少心軟想投, 點知佢隔離個李慧玲即係插把死人口話本土派係鬼, 即刻慳返唔洗投 你班仆街成日倒米 條路自己揀仆街唔好喊

超支投票， 泛民缺席
黃絲豬SPIN 完未啊？？

lesser evil只可以係自己揀
而唔係咁樣質問人逼出黎架...
有無考慮過選民既心理反彈

投建制同販民都係章皮圖章嚟
冇分別咩

葉傲冬出到311就唔會出舜仔，葉家咁根正苗紅，依家咪畀其他派系玩殘，依西環要多幾個牌子做market segmentation,我都睇好工聯會陸頌雄代替蔣元秋做激進保皇黨

咁呢D真係叫做抵撚死啦

所以咪輸到仆直

有冇得選一回事
輸贏另一回事

黔驢技窮就收手啦好心

可以兩邊都唔支持，點解係都要揀一邊嚟支持，你都識講你唔係泛民支持者

說本土派玩完，因為沒有議席，但有了DQ，本土派未必有能投的代表，所謂「本土派滅亡」，背後的潛臺詞是「變回泛民」吧？

那本土派選民要在選舉中證明自己存在，方法很明顯。這不是任何一個本土派 KOL 或領袖導致的，他們對泛民的說法，你可以說是抹黑，泛民自己這樣說，卻比任何抹黑更有殺傷力。

我並不要求人不投票，也不主張投建制。我只覺得泛民主派自設死局給自己，輕率散布陰謀論，隨便批鬥抹黑人，以及禍從口出，和對本土派長期打壓，禍來禍去皆自招，別人幫不了的。

你要自殺，別人又能做甚麼？況且泛民的新移民政策已註定必輸之局，這大概也只是把衰落加速。

泛民想要有機會拿到本土派的票，就先處理那些言論和發表的人止血，否則票會繼續掉。

Lesser evil 這件事，別人可以這樣評價你，而選擇支持你。

但你不能自稱，更不能說，我是 lesser evil 所以要支持我。

你把自己定位成 lesser evil，一定是大錯特錯，這代表你向所有人說，你不打算做任何事情改變劣勢。

仆街啦李卓人 出嚟介晒馮檢基啲票

最pk佢地反對派錢， 不過支持退足三千蚊稅 我交稅都退唔足三千蚊， 屌佢老母

捧個新仔都可能好過出條廢老

見證由六四黃金比到5545到今日五五

未超支個陣已經係講緊拎304億呀，拎去分俾700萬香港人每人都有4000幾蚊啦大佬

仲有，304億只係講緊個人工島+口岸，仲未計條閪橋。

這次選舉不利的話，他們就會企圖把抗爭者變成站臺的選舉工具。我們會看到之前被判囚的抗爭者，開始被人擺上檯。

目標，會是他們一直想，只要「大團結」就可以「取回」的本土派選票。他們會嘗試百多種他們一廂情願覺得有效的方式，而這些方式，都不外訴諸情感，同情心。

他們的行為很容易猜到，當他們信誓旦旦的說選舉是唯一手段時。不能接受不擇手段爭取香港主權或民主，但可以接受不擇手段的選舉。

他們是矛盾的，他們想要本土派的票，但他們又想這些抗爭者「認錯」，不是放棄抗爭就是說自己被誤導，把抗爭者洗成一個「和平溫和」的泛民主派。

因為他們自己無法承受之前自己說過對抗爭的定性，那就只好抗爭者改變，遷就他們。

但結果只會是，放棄抗爭之後，抗爭者既取悅不了溫和派，也得不到本土派支持。被消費完後發覺無效，反而失去更多。

選舉是個無盡的深坑，而跟隨他們，你會填到永遠也一無所獲。

你望下現實啦
李卓人輸緊6千票呀
舊泛民票倉輸撚晒
全世界都唔支持泛民呀，得未？

引咗班支那人落嚟 之後棄守
班支那人好撚慘

利東孖寶好難輸
次次都大勝

班所謂犯民有兩個出黎選 預左今日咁既結果

呢條契弟真係乜撚嘢都冇做過
淨係選完話自己俾人恐嚇
上次就阻住阿基出嚟選

就算係超區，啲廢票都係得唔夠5%
如果廢票係個候選人，係連選舉按金都拎唔返

2011年李卓人有份支持收緊議事規則, 今天的果, 昨日的因

大口玲 仲記得之前阿澤係教主個節目到笑鳩佢垃圾

dq 左先講

屌 笑到我

啲政黨、人社狗、犯民打手上曬嚟搏各位覆佢哋

如果泛民個個都肯出黎低個頭道個歉 我相信好多人係會心軟 不過你又要面又要票就食屎啦

自作自受

柯P珠玉在前泛民可以點賴基哥

不過佢都錯唔哂既

美國佬一係篤爆香港 一係控制香港

其實個制度咁有問題
點解會覺得佢地入體制就有一線生機
而販民作為最大反對黨都唔做野
點解我仲要委曲求全

原本廢舜健康係大選
點知win埋
依家打好個底了

關鍵一席咗幾年 年年，席席都話關鍵
條女話插入去之前一直高潮到射 你信唔信啊

屌你老母 泛民班打手又真係會信

明明泛民最應該幫佢地，點知棄守
唔好話咩建制有一條龍服務幫佢地，上次李庭豐輸左，飯民而家有冇派人去果度做地區工作?

低個頭道個歉就心軟？ 犯民當本土港獨唔係人wor

拎返九五年選舉打飛機啦

同當年連戰一樣輸俾阿扁就發爛揸

條邨有鉛水班友都係要投建制

咁我又真係寧願要一個建制派好過喎

咪就係

D100都聽

李慧玲一向都係膠膠地
當年金句
我講既 就係證據
真係到今時今日都會笑

唔係要求候選人改變
而係要求選民改變立場幫泛民含撚
泛民狗嘅道理真係好低質
而家選個立投票意向同李卓人一樣嘅建制派好過
一樣係通過大白象工程

哈, 果班大6狗真係同路人

一個喺前門救火, 一個喺後門不停撥大啲個火

或者投冷門既候選人，以表示自己既票不屬於犯民
（唔好同我講「伍廸希」係前保衛香港運動發言人，請睇番佢响城市論壇既發言，同埋佢既政綱，係好理性架）

泛民今時今日仲唔總辭仲可以做咩
當年佢地都杯葛臨立會啦

咩呀？劉細良話香港人回歸廿年滲透咁多仲頂得住，真係要佩服泛民主派帶領香港人嘅努力呀！

就輸過萬票

佢哋會話你做大事應該不拘小節

所以地區工作未必有用

班新移民根本唔會理

你係有料嘅就算有條友出嚟𠝹票你都會贏到
你睇下台北柯p

其實九西到2016年仲係64比例
算係非建制票倉
泛民咁都可以連輸兩次
真係自己攞嚟柒

梁家傑果番話真係ok動容既, 佢話明白點解d本土派咁不滿 寧願焦土, 話自己做咁多年都無能為力, 但都求本土派今次出黎投票, 跟住下一句話大口玲就即刻話焦土派係鬼

當年杯葛臨立會後有咩結果？

人哥基哥夾埋啲票多過陳凱欣
可以賴基哥鎅票啦

你識咩丫
要計埋基哥D票先係啱

就黎兩個人加埋都唔夠陳凱欣多票
搵算劉小麗無被DQ都必定輸，連形象最好既姚松炎1 on 1都輸你就知咩事
上次都仲可以賴話選舉工程唔好，今次賴乜野？

泛民連淨票數都可能會少過建制，今次連基哥都出埋，可以俾大家睇清楚數據，榨乾泛民+本土票源最後一滴，可以睇清楚個底
泛民票流失得幾咁勁

基哥D票仲要包括左廢老票+部分本土票
即係就算搵李柱銘出黎 同陳凱欣 1 on 1，李柱銘都要輸

成個泛民主派＋本土派一直就崩盤緊

比我係共產黨, 就轉返玩細選區
每個細選區選1個立法會選員, 肯定建制大勝

所以話香港人靠自己一定冇得同共狗鬥
一啲都團結唔到
私怨大過天 重大仇口過對住共狗
相反人地全部稻草人無腦任佢指揮
點鬥？

講係一回事 我真係識好多所謂本土派 去到票站就會掙扎 諗射落海益建制定含多次 不過諗一諗泛民啲咀面 屌都係照射 3月新東就係咁

咁依兩年又發生咗好多事嘅

公安條例都係當年通過啦
點解民主黨唔選幾個入做關鍵N席

花生
等睇李馮加埋都唔夠陳多

唔好講64比，獨派就係獨派，冇人岩投唔會投犯民的

有得你簡咩 泛民自己都走晒票
事實就係有人兩邊都唔簡
民主選舉唔係下下靠嚇 做反對派就可以奉皆迫人投你架拿？
年年都道德勒索選民 咪自己嚐返惡果囉

係啊
乜泛民同建制係立法會投票意向有分別？？

唔鍾意焦土
咪做好個樣俾我哋睇
連做都做唔到就屌9我地 屌

攘外必先安內
班腐化曬嘅販民先係頭號敵人
俾藍絲狗做 都好過俾販民做

\新移民區就算吧啦

其實應該都伸有好多人唔想投
白票 焦土 仲有好多隱藏票

新東次次都有方國珊, 大家明佢點解愈來愈多票

今次又真係俾到位丁丁入

想聽下補選d料姐, 平時緊係唔聽

想人大局為重?

3＋4唔夠5既話
泛民會唔會屌埋1同2鎅票

泛民同人講民主 投票一D都唔民主
根本就唔想要一班有獨立思考能力既支持者

個單鉛水，白鴿話要政府要驗居民血，保皇黨就同你check兼有同鄉會抬水到你門口，加埋家鄉情懷，人地做乜投泛民呢？

見人屌九西窮撚呢樣果樣就覺得九西好慘
明明都係倉都俾人屌

自己贊成新移民落嚟，幫佢地爭取福利，換血都係抵撚死啦

所以想知總辭有咩用，碌撚有冇解釋
次次聽佢都好少講後續

好開心，睇住泛民1對1輸比建制，而本土派又選唔到

票真係可以唔投，唔會投舊屎

飯民簡得人哥做planB就預見到有今日結果

屌你，講中我今朝嘅心路歷程

台灣選舉好撚癲
父藍子綠都隨時會打一餐
不過都唔恨得咁多啦
人哋都係經歷過好多嘢先爭取到今日民主選舉

好似美國共和黨咁喺香港玩 gerrymandering

最記得果班大6狗, 屌9人好驗出鉛水, 係度攪攪震

同呢度一樣

根本李卓仁係輸雷動, 係都要推村長

馮檢基選過超區,嚴格上唔算空降

回顧泛民打手論調

咁耐歷史以黎，有無專搞私怨既人係成功推番到暴政？

F18 元州蘇屋選區
1號 42票
2號 25票
3號 2031票
4號 368票
5號 2922票

最終結果 派彩作實

點左超過2/3
除非有突發性意外
某幾站全取票
否則 陳凱欣贏面極大

基哥應該會成為泛民替罪羊

其實311係姚松炎用既策略太傻姐
對手旗海人海鋪天蓋地
姚連支旗仔都見唔到
但都只係輸1.1%

我就咁睇文字都有少少心軟

不過算啦，班撚屌高高在上不可一世
肯低頭道歉就奇

繼續攬住個議席過世啦

我淨係知敵人係共狗

就係睇佢輸幾多

5號最後獨贏 1.8
連贏3搭5派11蚊

最好就李卓人加馮檢基都唔夠陳健康票
就知泛民自己幾柒

可能黎主派到時玩地圖屌基哥屌仇思達屌廢票

嗰次教授信咗heidi chu嗰套

但如果係親新移民嘅民主派就唔應該放棄呢個區嘅票

投得基哥冇可能投比李卓人
一為地區工作二為本土派投對家
不過泛民傻西唔會理架啦

呢個真
網上聲勢已經算唔錯

雷動本身同建制派掌心雷係冇分別 結果咁多黃絲又真係受雷動影響 由呢一刻開始已經知大部分黃絲都冇獨立思考 香港唔撚駛救 因為大多數人根本就唔deserve有民主自由

識咩丫
佛系拉票
未見過呀

用今次補選力度應該大抄

多謝焦土派 多謝基哥

教書佬論壇表現戇鳩鳩咁

er er er...

屌做咩唔投票

做下樣比其他支持者睇下都好呀
以證明佢地唔會放棄

雖然班新移民比左間樓佢地就一定大過鉛水事件架啦

淨係想知牙人加埋基哥啲票夠唔夠揪健康

麗閣
基哥

真心想建制要埋呢一席 睇泛民輸

今時今日都仲係用真係寧願投建制呢個point去叫人投泛民真係冇得講 現實係呢班泛狗既所作所為仲衰撚過建制

就快點完啦

雨傘過後基本成個政治氣候都已經不斷縮 民氣低落 成個反對派基本盤愈縮愈細 依家仲要分兩隊 有乜可能唔輸

最弊教主三不一沒有個影響力係量度唔到，究竟班人係心淡定聽教主講，無人分析得到

佢地點都要搵個藉口去解釋
黎緊屌死基哥
一為殺雞儆猴
二為打悲情牌

雞哥都萬票

佢肯用舊選法落區洗樓擺街站加網上宣傳應該會贏到

事實上, 泛民又唔係真係全部都仇視本土派, 最主要係民主黨工黨同社狗班仆街姐, 公民黨果d係乞人憎在成日都唔見人唔投票, 眾志仔果d之前都同本青ok frd, 毛婆慢必果d都唔乞人憎, 如果佢地今次唔係出李卓人我都未必唔投, 陳健康真係太乞人憎 你真係想佢嬴?

2016係泛民45,本土15,建制40
2018 1 on 1變左泛民5 建制5

班泛民今次輸左,9成又係屌票
估都廢撚事

其實大家都知邊邊贏都差唔多
等來年支爆好過

最好李卓人加馮檢基多過陳健康

到時日日嘈交

先係焦土既真正意義

點都好撚過呢家呢兩個
本身311果次做大量即時地區工作就唔會輸

男版杜如風

兩年前九西廢票率 1.72%
今次可能過2%
知唔知廢票率越黎越高係咩原因啊?

其實講港獨派冇意思
都入唔到閘, 選修毛咩
諗下港獨派要分享政治資源, 用乜去參選好過啦
一係就全面放棄議會

或者留番馮檢基梁耀忠呢類地區團體做花瓶同電兔

靠班左膠爭取民主等到2047都未爭取到
每次示威都變示弱

熱烈恭賀李卓人成功當選立法會九龍西補選落選人！
李卓人！凍蒜！
李卓人！凍蒜！

「

我唔敢訓住, 因為我驚我聽日一起身, 共產黨就收左皮. 我驚會錯過佢收皮果刻.

如果共產黨收皮我會好懷念佢地, 千祈唔好死.

」

點聰明都唔夠作新聞既人咁聰明

補選氣氛本身要打折扣
但泛民動員能力下降得大過保皇

香港區議會咪玩緊囉…

民主極都係藍綠之爭
2舊屎擇舊無咁臭 點知上左台都係臭
到下次就選另一舊屎 不停loop

雞哥泉下有知
過去咁多年地區工作係有成果
有過萬鐵票
真係含笑九泉

陳凱欣差二百幾票就完勝成個泛民啦
上呀！

班共狗都唔駛點驚
反對派鬼打鬼
搵人上網講兩句煽動下焦土又分化一堆

其實係
對家係dq之後無耐就開始插旗掛banner加上又係區議員
你空降又唔點宣傳真係好難幫得落
輸1.1真係叫好好成績

姚松炎感覺都係做實事識野多嘅知識份子
依加兩個廢老鬥長命

如果唔係條老野靠咩維生

代表以前唔投d人
終於試下投廢票
好事來的

不過今次睇到建制鐵票幾誇張 空降都咁多票

贏成千

岩啊 好心涼睇到泛民輸

其實依家都係 肯投本土既
好大機會變晒
白票 焦土投對家 基哥

建制都無泛民咁衰格
年初一割席， 泛民仲快過建制出聲明

寧願要多個建制好過你泛民

次次都係咁啦
鐵票

香港自動關心政治嘅人可能得四成左右
而投建制啲人好多係配同埋蛇宴種出黎
唔會點流失
但都差唔多到極限，好難再變多好多票出黎

計埋呢班被投票嘅人，投票率高極都係五成幾六成
唔係有咩嚴重動蕩，呢個比例好難變

嗰啲非建制失利主要係少咗好多人投
唔會投建制派嘅人，同時都覺得投黎冇用，就唔投
泛民唔應機屌基哥，應該諗呢班非建制支持者做咩唔行出來投
繼而思考自己有咩價值俾人投
每次都告急，話守乜守乜，但到頭來全部俾人過哂
即係投你都冇意思
泛民政黨要諗點係議會失效嘅情況下，仍然有選你嘅價值
否則只會被嗰班票數好恆久嘅建制派屈機

係，香港根本唔會有民主，搵錢移民好過

柯p個策略都係咁，如果唔係邊開票邊投票，柯p真係要去台東服務群眾

建制派動員拉票
投票率低

應該都少左票

瞓得,
以前響新界西呃飯呃得咁爽皮, 李卓人你條廢柴今次真係抵撚死啦

你話呀？
泛民缺席架

收皮啦 依家係唔鎅票都輸呀

陳健康有十萬已經可以宣布勝利

今次又賴基哥，咁下次又點

同意，雷動計劃既殺傷力其實仲大過掌心雷

公道D講，雷動真係真係干預緊成個選舉既走勢
如果係台灣選舉，一直拉左戴妖，你見教主日屌夜屌就知

check 返新聞的話，唔係未試過做地區工作。黃碧雲曾經係嗰度開過地辦，但之後撤出，應該真係好恐怖下

btw 姚上次係啟晴德朗輸1700

垃圾分析，動員就梗架啦。。。

投票率低係因為五個都投唔落

就算有都唔配有民主

飯民曉自省嘅就唔係飯民啦
一樣係補選 一樣選區 連續輸第二次
上次輸完第一時間係搵戰犯 今次呢？

呢個階段，李卓人其實已經可以出定黎宣佈敗選

我好悸睇2020廢票率 到3~5%

屌..開乜撚野會 投乜撚野票
阻人旅行 尤如揸人春袋

熱烈慶祝基哥拎得返保證金

幻想支爆幻想左幾多年
咁快幻想定來年

隨時基哥加埋李卓仁都唔夠陳凱欣票多，講條鐵咩

班生番根本不能教化

但如果有份玩雷動既人本身就係支持曬成個陣營
咁雷動呢招其實無咩大問題

其實點解邊開邊投會有影響
多議席就話配票者
單議席撐就撐唔撐就唔投架口廿

點解仲會覺得老共需要比錢人去選鎅死你 如果佢係要攪到你冇得贏既 一開始唔比你入閘已經得 洗攪攪咁多

你空降落黎係我界你票？
個位寫左李卓人名？

基哥做到野，俾個政協佢撈下

賴基哥太多人幫佢助選

唔支持派錢， 點解要投泛民啫

點都要搵野賴下嘛
爭在未講今日天氣唔好 落雨
形響投票意欲

投個更改議事規則嘅議員去防止改議事規則， 班泛狗係味精神分裂

最後五區，反cup

我收到風...

想睇佢地有咩解釋

人哥輸了，香港已完，廢老正仆街

依個post好多泛民係度屌票

香港人唔好放棄 下次再投我哋

推23條真正驚既唔係民意，唔係議會多一個泛民
係美帝

民主霸權當咗啲票自己
成班都痴撚線

旅行都算 咩約左身體檢查個啲真係笑撚死人

人哥都可以搵返保證金喎

宣佈之前緊係唔開名屌兩棍基哥,鎅票鎅到佢每個月冇咗9萬幾

訪問緊劉屌麗

楊ON Q

成大個票倉 你自我放棄 怪得邊個
說好的深耕細作就係咁兒戲？

想知人哥嬴左香港可以點樣唔玩完?
不過我都prefer李呃人嬴, 陳健康太乞人憎

民協都有，個條友叫李庭豐呀嗎，311之後香港01同其他網媒都有搵佢講啓德印區工作真係咁重要？

人基加埋都唔夠對家多呀
睇你班泛民賴乜鳩

又想賴基哥

支持欣大比數勝出

好多年前係高登已經話支爆，直到而加打緊貿易戰都未爆
想民主嘅話就移民，無錢無料移民嘅留係香港做狗啦

小麗老母 又黎料
係係係 鎅票啊嘛

其實陳凱欣d 票邊度嚟?

小麗老母

深耕細作都要有錢先維持到落去

泛民屌基哥界票未

和理非爭取到啲乜？咪又係冇變到
睇下美麗島事件就知點解泛民冇撚用
(雖然"免煎當"光環已經冇電咁濟 )

唔通對家坐喺度俾你贏咩

雖然做咗都可能係輸，但泛民呢單同上次新西真係柒在要表面和好、做老好人，回歸 N 年都仲由得基哥話自己係泛民。根本 97 臨立會之後就應該切割佢出去啦，咁耐都只係私底下覺得佢有問題又唔擺上檯講。結果咪俾基哥睇住李卓人嚟食鎅兩鑊。真心，我當你真係好似焦土派講咁樣，想食政壇綜援，都唔該食得醒少少同落力少少啦你班泛民。如果唔係，咁仲大鑊，由得基哥呢啲人留低借泛民個朵玩咗咁多年，真係抵你唔夠大陸鬥。

焦土撚就唔屌啦，根本係智力太高嘅問題。其實新疆、西藏同北韓應該都係未夠焦土，而且全部都係回豬、藏豬、韓豬，所以幾本上全部都抵死。應因此其實可能全地球嘅人都係抵死。地球嘅和平同人類嘅未來就靠晒你地呢堆先鋒黨員啟蒙同帶傾啦!

要教書好笑d 黃碧雲

無時無刻

老人 + 地區

建制 ＞ 泛民二人

劉小麗到依家係TVB仲賴基哥界票

小麗老母又係另一嚿屎嚟

咩台？

冇左隻棋

cctvb

投票箱入面囉
唔係你想點

純粹我支持飯民咁解
如果可以既話，我都想幫佢地做義工

馮儉基擺明收左錢
第二個湯渣華 立大功可以入行會

等睇apple全力開火

BTW睇到飯民輸真係好心涼呀，好開心

同埋大家唔洗再問班飯民野架啦，而家佢地輸左一陣又發矛亂屌人架啦

年初一割蓆快過建制民個問題又會屌我地人小力薄雞蛋撞石頭，無謂同班建制飯民嘈

今日係本土蕉土派最光明既一日

因為你地比政府打壓所以就打壓基哥都岩？

1.d唔夠堅定既焦土派見開票票數接近最尾會歸隊

2.d以為綠營有機既真心膠,見藍營咁撚堅知玩大左,速速歸對

賴黃毓民叫人射落海
不過梁國雄又叫本土派唔撚好投, 咪住先 屌 原來到頭來毛哥同毓民係同一條line

基哥我愛你
香港要贏，李卓人要輸

開定香檳

咩叫政治倫理？ 長幼有序啊？ 敬老啊？

55

83

今次依場所謂既補選有DQ睇都廢事睇
泛民每次都派啲老野持住自己知名度高就贏硬咁款
而唔俾後生仔去選先會搞到咁
如果搵袁海文同何啟明去選起碼都吸到唔少後生仔票
但搵李呃人去選真係倒自己米

唔好睇小廢老動員網絡

最理想就梗係我想投邊個就投邊個，邊個最接近我理念就投邊個。問題係建制就出一個，全部鐵票fall落去；而非建制就出n個，然後大家都要按理念投自己心水，咁一定最民主最理想㗎，不過一定輸撚硬ja ma

泛民政治倫理囉

公開道歉認錯下屇咪投返你 law

動員拉票都拉埋嚟講,唔通學你地屌票咩

同個一樣住喺九西同事傾補選 點知佢話自己唔係選民 覺得選邊個都無分別 又話香港根本無倒退 依家有份工生活好地地搞咁多做乜.......

根本香港好多人都唔想要咩民主自由 只求生活安定安穩 其實香港真係有好多呢啲人 根本香港人唔deseve有民主

其實係有形響
民進黨侯選人 如果形勢差 贏面底
就會誘發支持者轉向投俾柯P

當然 實際上有幾大影響 好難講
不過事實上
國民黨侯選人 同柯P 得票相差好少
的確係可以作為推翻選舉結果理由

小麗老母當自己教緊書？
喺度9UP

泛民要人含
就要諗下 你點說服人含
以後擺到明 輸又好 win又好 都係咁鳩樣.......
23條果堆真係推阻唔到 (計埋自由黨都唔惦..........)

同台灣一樣 唔含某程度係因為籌碼唔夠多..........
你話泛民win左 可以全面普選 咁我雖然本土 都可以含

成日咩win返香港，終極決戰，決一死戰，打倒建制
到底win左 有幾大作用 大家心照啦

利申:新西 正式選 咁多候選人搵到件比較岩心水 就投票.......

人哥輸左先賣唔到港
你條泛民狗自我檢討下平時點出賣選民

繼續屌票啦 驚你唔屌

就算小麗老母無被DQ一樣輸，本身佢形象就已經無姚炎松好

睇下又點解釋二人 加埋既票 < 陳凱欣

挑撥離間
得啦你人哥岩晒 基哥錯晒啦好未？😅

陳健康過十萬會好大鑊
建制盤得十萬
証明本土焦本投對家都唔益牙人

李卓賤人
「一日最衰都係又凍又落雨」
「馮檢基同我爭」
「普羅叫人咪投票」
「仇思達班人周街揚我咁多年投錯票」
「有新onlinegame 搞到班後生唔出黎投票」
「長毛亂講野」

on撚9

屌你老母
又話阿基槍頭向內 搶走D票

係咪要訂定幾百箱香蕉先
可以俾人含住黎投票

又屌

上次調景嶺天琦嘅氣勢幾浩大
兩年後呢度就成為李呃人嘅政治墓穴

49.2VS49.4
李馮加埋都羸唔到
界票論已經唔成立

咁樣講嘅飯民根本冇機會
事實連親身落多啲區見多啲街坊聽多啲街坊講嘢呢啲基本嘢都好少可見佢哋做

就快輸夠一萬

題外話, 點解呢條柒頭個髮型咁撚柒

今次可以賴基哥 又有藉口唔反省

其實廢票係泛民/本土潛在票源黎
投得一兩次白票就會試下投人
利申:五區公投前都係投開白票

仲日鳩日係度屌本土派

明明應該求票 但仲係度屌人係鬼

佢TVB講嚟講去都係嗰啲

其實係咪大把人寧願建制贏

無咩大唔大鑊
本身無黨派已經吸中間票
仲有今次本土已經無吹雞投健康啦

講到天花龍鳳唔投陷家產咁樣
到頭來原來係自己唔開會唔投票

人哥今次求仁得仁 一鋪清袋

基爺唔出嚟說不定仁就贏了

領先緊嗰兩個都建制派

上次舜拎左幾多票

btw, 我都睇緊蘋果動, 個女記者bb真係好撚正好撚pure

泛民選民走喎似係

投建制唔代表會安穩喎

107479

輸得仲大碌

唔係寧唔寧願建制贏
係真係無分別

楊ON Q 話屋企人死左先缺席
數一數佢缺席日數
原來佢都有好多屋企人 大家族

佢出到都唔會食到本土堆票,販民啲票都有機,畢竟佢入咗販民體系但販民未必出晒奶力幫佢助選

十萬零五千

最好笑係快必鬧完人個得戚樣

犯民痴線到叫投過青政啲人投卓狗
成班友淨係喺度打飛機

屌...藉口呢家野
你係咪當真先

佢意思唔係投建制 而係投邊個都無咩分別

一個空降，唔熟九西既人拎既票隨時仲多過地區工作多年既鄭泳舜

幾年前新東補選已經話過你知係三分天下架啦
𠝹乜野票 理念唔同 點都唔會比票你架

老母依啲真係痴撚線

政治倫理？ 想問下依個term 英文係咩？
Value of politic? 定moral of politic？

成撚日9作啲term 講到頭頭是道咁
民族自決就真係有
但民主自決 係全世界都無

依家又9 up政治倫理
支持佢個啲人 真係智撚障

其實咁多區係咪真係得新東係單對單可以穩嬴建制?

繼續柒落去

除左嗰3個痴線佬
全支持同缺席

獨立呃到好多人㗎 你睇吓何君堯

當初劉小麗選擇上訴
就係避免出現比例代表制
點知原來九龍西比例代表制對泛民先有利
7777777777

知啦， 你哋黃絲豬仲有冇第二套講法？？
好悶啊

寧願要建制贏都唔可以李卓人贏

建議下次書展
書商出本泛民金句錄
我一定科水買 (<$100的話)

如果高永文出真係不得了

九西本土派票多

係時候要揾翻之前泛民打手屌本土派屌票嘅po出嚟了

係

建制人多係一樣野

但好多次係因為佢地塞車/遲到/有病/唔得閒/旅行............
唔出席令支那建制派 投票夠人

好像黃碧雲 呢幾條撚樣

人地做左幾多年議員呀大佬
手停口停咩

兩年就夠泛民輸鳩晒

無得賴喇

泛民總票仲少過建制

應該唔少 李卓人其實好倒米
如果泛民肯推個後生+非空降嘅應該會高啲機當選

新界係泛民票倉

小麗同李卓人私下傾過乜
無人知
但睇佢反應咁大
又成日呻無錢
嘿嘿嘿

未有廢票率統計啊

打夠飛機未

泛民要贏唔可以再靠班老餅，又唔打得又唔睇得

李卓人快啲屌1號2號

屌, 重有人係要話佢無黨派中立

陳凱欣D票
其實係李卓人
陳凱欣界左佢D票

差成10000票...

𠝹票

包

基哥拎唔返幾萬票真係大勢已去
應該退了

係啊
長毛： 本土派有票？ 我唔要， 傻仔

所以仲拎廿三條大白象出嚟講個啲黃屍收皮啦

跟本宜家政府有咩議案過唔到？

早幾日唔係已經開左火咩
無留意到話基哥開公司果壇野發展成點添

泛民

一定係本土派？
唔俾係所謂飯民基本盤流失？
要明白陳凱欣係係無黨派牌頭出選 同九東謝偉俊一樣

泛民係仆街,但基仲仆街

馮檢基於深水埗區麗閣選區爭取連任，但受到前黨友黃仲棋分薄票源，最終以99票不敵工聯會和民建聯派出的新人陳穎欣，失去區議會議席，

下次阿仁可能變埋界票仁

後生嗰啲好打得咩
票王豬閪迪入咗去都唔知做咗啲咩

本身九西兩席至少都可以確保一席係泛民
依家兩席都係建制，計錯晒數

垃圾人仲未宣傳自己輸？

人地建制明知食硬廢老票
今次搵個後生專業人士吸中層

你就搵個李卓人出黎
話唔定基哥係幫你手拎咗建制啲廢老票呀

做得犯民撚會打得睇得咩

得罪講句，除左港島同九東係正常情況下1on1苦戰外，基本上按道理都炒對家。問題係你派咩人選啊大哥！

泛民班友成日屌票又話本土係鬼，出年區議會換屆，咪睇下網絡力量點樣打你地一巴囉，當年咖哩告急，邊撚度幫佢谷票啊

我覺得呢樣關劉小麗事
事關佢之前特登係選舉前入工黨，話政治理念相近，就算比人dq再搵李卓人選都會好睇d
但佢忽略左311選舉後建制支持者比之前更積極，同埋非建制支持者係更加分裂，應該要搵個好d既人選先可以拎得夠泛民同本土d票
上次姚松炎都做唔到，今次搵李卓人更加難做到

其實啲人想投民主多過俾建制，如果唔係冇可能3+4 仲多過佢...

其實係咪佢哋自己搞焦土
我哋怪錯佢

到宜家都唔肯俾後生上 要佢地改都唔知要幾時

三位一體啊？

我相信求其搵件素人代表飯民選都應該多票過李卓人

人+基就算唔少過陳健康 都唔會多幾多
而且投得基哥嘅肯定有唔少係焦土/廢老
乜撚野基哥唔選呃人就會贏 依啲logic完全講唔通

不過泛民打手都係會照屌基哥

應該有類似區諾軒同眾志個種協議
請返小麗民主教室啲人做佢嘅議助

而家簡邊個入去d議案都係會通過
泛民班撚屌好似救世主咁都係會投贊成
不過比建制入唔好比假希望香港人啦

一到選舉post啲牛鬼蛇神出哂黎

唔識做風險管理
大想頭
泛民政治智慧方面要減分

富奸休刊 令讀者無心機去投票

個陣選完轉個頭咪屌返死你班高登仔

欣欣加油
再抛離多啲睇吓李仲可以賴邊個鎅票

淨講議會工作嘅話佢同姚松炎其實好過民主黨同公民袋嘅…

中聯辦出個智障, 都係咁多票架啦

贏番少少本土派聲望
係時候啦

馮+李啲票都唔夠陳健康多

呢隻死貓基哥只可以硬食

佢地返埋今日, 我諗今次有bonus

教畜 比hkcc炒埋就爽

但宜家真係無乜邊個拎到兩邊，兩邊d人係度互屌

加埋都輸緊...唔好講𠝹唔𠝹票啦

以為睇緊天線得得B

你錯啦
而家係加埋都唔撚夠呀

唔係冇撈咩

加埋都輸

冇泛民幫都有萬幾票 算係咁

喺九西做咗幾十年 事實就係睇黨>睇人

話時話, 基哥既票都真係比想像中少, 做左咁多年議員 紮根深水步咁多年, 得票率竟然同方國珊梁天琦完全冇得比 (唔係講票數 係講得票率 我知新東係多D票)

轉屌焦土

無錯~
支持老人政治收皮~

基哥菊花可以鬆一口氣

上屆區選，高登力量成功谷傘兵上黎展視力量，希望有啲有心人再出黎選，呢下做得好好睇睇就知本土/討厭老人政治既風向有幾多

由台灣撐國民黨
到叫人投陳凱欣

泛民吹齊雞麻

我真係唔知佢做咗啲咩
反而教主啲片我真係會慢慢欣賞

佢區議會連自己老巢都輸咗好耐，咩腳都無晒咁滯啦

分分鐘出隻牛都贏

寧願廢票/唔投都唔會投佢啦
基哥又咪係廢老

第三帖

小強 X N

yea

有無人知長沙灣同元洲建制贏幾多

建制個班係冇意識, 冇得比

咪柒啦 梗係計過條數先dq你多次啦
小麗選贏面肯定大過李卓人條垃圾
上次輸完都夠膽走黎空降
大把人因為唔妥佢寧願投檢基

區議會都玩dq 就死

泛民係呃飯食， 無得比

1950胡適都知啦
1984會冇學者知

講到基哥呃鳩泛民咁
唔好唔記得泛民都搵基哥做飯盒會召集人喎

搵後生本土派選可能仲少票，如果馮單拖選可能仲衰?其實好難有共識wor

你係泛民都好難決澤出邊個

加埋都唔夠建制多，𠝹你老母咩，輸又唔撚認，淨係識賴人
蘋果幾時死，肥佬黎幾時死
全部都係屎
大家早d 瞓啦

咁夜都開工